家人收到民建聯電話：11點前投票

好驚，會唔會有事發生。

提早結束？有無研究選舉條例嘅法律撚

今年一早要去投票

唔係提早， 係叫所有支持佢哋嘅人11點前投票。應該有人係出邊點人數， 如果發現投票率低應該會出 假黑衣人攪停個選舉。

本人在此備案 21-11-2019 6:41 pm

之前黃碧嬌洗樓叫人留電話

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

11點後就會有人開始搞事 然後關閉票站 劇本已寫好

我老母間公司都有問佢哋星期日上午定下午投票喎

記得係票站外接受民意調查

個日一定排頭位去投
排緊個陣一定約堆fd一路排一路屌鳩民建聯

係方法黎，希望宜個post可以比人見到。

但唔排除係計中計，想消息係連登流存，令到十一點前我地變左係主角。

push

oooo

即係11點打後佢地會做野

咁睇可能會有人又假扮抗爭者去玩嘢。然後又會話幾時前啲票有效。咁都好撚賤

咁個選舉結果應該唔承認？

應該唔會掛，要取消就全部作廢。

如果唔係我地成班排頭位，投完之後攪事。 最後票箱得我地票已win。

我估佢地應該會派人睇人流（到上午11點），將結果交比總部，評估有幾多選區高機率勝出。 如果太少可能出黎攪事叫停選舉。

狐狸真面目